\begin{song}[remember-chords]{title={Pegasto Dekle}, band={Arsen Dedić}}

\begin{kitica}
E \\
V beli vili stanovala si, ki baha se v naši ulici, \\
F#m   H7 \\
Ko bila si pegasto dekle. \\
E \\
V isto šolo sva zahajala, ob sobotah šla na isti ples, \\
F#m         H         H7          E \\
Ko bila si pegasto dekle. \\
G 	Em \\
Spomnim se obleke s pikami,
\end{kitica}

\begin{kitica}
Gmaj7 	Am7     D7 \\
Zasanjanih oĉi 	in drobnega nasmeha. \\
G 	Em \\
Spomnim se na tvojo zbirko slik, \\
Am7 	D 	C  H7 \\
Metuljev v škatlicah, ki sem lovil jih zate. \\
E \\
Sanjal sem, da moja boš nekoĉ, ti pa nisi vedela za to, \\
F#m   H7 \\
Ko bila si pegasto dekle. \\
E \\
Leta so minila od tedaj v mestu sreĉava se malokdaj \\
F#m   H7 \\
Nimaš peg, ker s pudrom si jih skrila. \\
E \\
Ti sedaj gospa si ta in ta jaz ostal sem isti plah niĉe \\
F#m 	H         H7          E \\
Nisi veĉ to pegasto dekle. \\
G 	Em \\
Spomni se na fanta dolgih las, \\
Gmaj7 	Am7     D7 \\
Ki pesnik je postal, da ti ga boš ljubila. \\
G 	Em \\
Spomni se na pisma, šopke rož, \\
Am7 	D 	C  H7 \\
Ukradene morda s sosedovega vrta. \\
E \\
Nisem kriv, da tiho ljubim te, nisi kriva, da ne ljubiš me, \\
F#m          H         H7 	A  E \\
Zame si še pegasto dekle.
\end{kitica}

\end{song}
